點解LIHKG叫連登？

明明冇N字

拉登至係
班人假膠
唔好信

明明拉登先係最順耳

Н字響俄文係當N字咁用....

連尼住個連呀
高登個登呀
連登！連登!

獎門人mode

咁“登”字呢？
K字當D字用？

KG呢